日本啤油 麒麟牌 定 彥祖牌 好飲D

見711 都係30蚊3罐試左麒麟 酒味都濃既一般苦
彥祖隻辛口 係點

日版Sapporo

下次試下 見士多50幾都要

咁貴
Donki一罐先$15個幾

Sapporo千奇唔好貪平買銀色罐imported嗰款
要買白色罐嗰款先好飲

4pack
麒麟都苦苦地 比盡嘉士伯級數

新多利

donki有款有個blue字既好甜 棉花糖味

Yebisu 日本第一

飲真露算

酒都係有氣先好飲 酒精少都易醉 唔係好鬼苦

Suntory the premium malts

梗係麒麟啤啦，有果味香啲

呢隻簡直全七仔最高質

佢隻「北海道限定」都好飲
不過喺日本北海道以外都有機會買到
去日本旅行見到都買返去

呢隻飲過
咩山泉水整 係爽既 不過都係苦兼同藍妹同價

日版Asahi
呢排係7仔OK見到有隻都唔錯
白色罐身 大大隻字寫住極上
飲落口個喉嚨真係好撚爽

殺波蘿最香

唔要苦去飲可樂啦

乜鳩都話苦
飲jolly shandy 啦小朋友

樓主試下飲呢隻
濃過樂仙又唔苦

買過ok 酒精少左D
飲開隻711牌 西柚青寧 9% 但而家無晒貨

呢兩款好飲，其實Suntory嘅啤酒都好好飲